轉會MeWe有乜要留意？聽吓專家建議

/// MeWe攻略///

轉會MeWe有乜要留意？聽吓專家建議：
＞專頁、群組開設教學 改名最好先改英文名 欠二步認證註冊最好用新電郵
＞美國人撐特朗普用MeWe和Gab 教你上MeWe連結香港人

麻煩你可唔可以幫手將以下呢個Post share去你地自己既Whatsapp/Telegram Group 度?
幫幫忙, 叫多D朋友玩Mewe, 取代Facebook, 踢走豬西百格!!!
------------------------
[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]
MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

拉